# Exline74

Сайт компании по прокату и ремонту снаряжения https://exline74.ru/. Коммерческий проект. На данный момент не поддерживается и не изменяется (кроме смены таблицы проката и ремонта с зимнего на летний).

ТЗ: Максимально дешево, быстро и просто сделать сайт, который можно будет быстро и просто редактировать через изменение файлов (без cms)

Создан приемущественно Vladimir @rezorcin,  редактировался мной, репозиторий не использовался, добавлен для истории.